太習慣孤獨係咪一種錯？

成日都覺得人際關係一種束縛，寧願一個人呆都唔想跟成班人圍威喂，見到熟人會想避開，明明有人陪最後都會自己一個，我覺得同我相處嘅人都會好悶好辛苦，自己都唔知自己究竟追求啲咩，到底有無人可以解答我…

中二病

睇開啲啦 你係比自己束縛住

以為自己開post

搵唔到對的人

自我意識過剩
其實人地唔會mind咁多野
Enjoy the moment 就得
講左d咩好多時都唔會點記得，只會記得當刻既感覺